九龍塘都未開始不合作運動，東鐵綫已經自爆

你搞到人地返工
MTR班高層後面笑
俾你屌都係咁
目標準少少

火車自己收皮關人咩事

我話搞開門果d

test test123

咪撚戇鳩

搞到人返工先會有人理

今次炒車要迫人行大埔站條連儂路先轉到車

將個火頭由對政府變對普通人
政府同港鐵高層whos fucking care
立法會都可以玩空城計嘅政府
你估佢地會唔會care 你地阻車門果一時半刻

Draw attention咋

乜都唔搞
連新聞報導都無啦

行過䀡多張memo紙
港䥫錢就識收，嘢就唔識做

港鐵

新聞咪報d人搞事咯
唔通會報好野咩

平行時空咩
無新聞...

依家港鐵自爆就更加無謂再搞九龍塘
港豬唔會諗原因，諗原因就唔係港豬
你搞到佢，佢只會諗你係搞破壞，唔理咩原因
好好利用今日港鐵自爆，將琴日對不合作運動產生嘅少少不滿/ 民怨，推返落港鐵身上，plz

時間有啲緊急，所以為左比多啲人睇到而po喺講港鐵嘅唔同嘅post

你覺得尋日不合作運動多新聞，定去鐵總多新聞

推

同埋唔好又好似5年前咁又屌港豬
豬俾人屌唔會變返人，只會反抗

好想恥笑

平反8964

其實啲車廂 本身都 支持五大訴求

政府快d遣責港鐵內部發起不合作運動，阻礙市民日常生活啦

驚你地不合作運動 自己整壞佢先

每次做嘢要畀人清楚知道點解要搞到乘客，唔係就令人覺得係亂咁搞事

咩事？

match 唔到個目的
實際出黎效果
不合作就除左俾人屌之外，同個主題聯繫唔夠好
班高層都冇撚理過
反而去總局佢地都要出黎做下樣

快啲上去MTR鬧，佢地搞到大學站停左

去鐵總太突然，大家都冇準備

港鐵收人咁多錢，d服務質素卻越來越差

工程車好難會壞，而且通常5點前會收車，就算我俾你延誤緊急維修2個鐘乜鳩都搞掂，利申：前線維修人員🙂

正。 大埔多人到仆街

其實尋日金鐘好多人支持不合作運動
你係咪淨睇tvb訪問兩個唔支持既人就以為又失民意？

不合作果陣，有人同人討論下自然表達到訴求

人唔夠 無準備最後影響就係無咩新聞價值

但不合作運動，可以更少人，更無準備就收到最大成果

班垃圾有資格笑咩

仲要話出軌

鬼唔知而家好多同路人咩
而家要圍爐定係要俾壓力班高層
除左直接影響到佢地，或者港鐵員工擺工
如果唔係佢地邊會care

屌你老母黨鐵特鳩登

大埔多人到

狗鐵列車信號更新咗 但係其他配套都未搞掂 e.g 冷氣system 呢幾年好似先進咗 但係自爆都係意料中事 見怪不怪

其實去到呢個地步真係唔再需要draw attention
要醒嘅已經醒左
扮瞓嘅你點叫都唔會醒

搞9鐵只會擾民
9鐵高層wfc
好似尋日咁圍佢總部就差唔多

圍爐有新聞有noise都唔得

只可以對準高層
唔搞到佢命脈，點有bargaining power屌佢高層呀依家
搞佢核心都唔係影響到佢地

做撚埋D 民眾鬥民眾

中撚晒共產黨計

都係d白衣人累事
搞到新界港鐵亂曬😢

你搞完條鐵
先會有人屌鳩高層

齋屌佢高層 佢就真係wfc
反正你圍下佢鐵總
佢乜都唔洗理
零影響

唔通真係驚你圍佢鐵總無面咩

Tvb就係
Now有報受訪者
表示理解

咪撚再講擾民
一早已經預告左會搞狗鐵
想做港豬港奴既
自己都醒目搭第二樣野
出門都識得留意交通情況啦
咁撚得閒係度講無謂野
你係支持大家個訴求就唔該用自己方式去支持
咪撚得把口又乜都唔做
仲要阻同路人

真心唔好再攪港鐵不合作運動啦！呢D擾民行為喺香港唔Work㗎！學樓上咁講，要醒嘅晨早已經醒咗，我只怕攪得太耐更加引起本來支持嘅變反感。

九龍塘開始多人

但月台parttime仲多

阻住度門得果一時半刻唔通佢地嚇到賴屎咩
有咩bargaining power?
佢地有咩回應？冇阿
起碼琴日去總局都要搵人出黎解釋，收下信
而家又唔係癱瘓到條鐵路，延誤小小
命乜Q脈，唔好再自我感覺良好
要有新聞有noise又有bargaining power就一定要升級行動
阻得果小小跟本冇作用

狗鐵運作
你令佢delay
佢就要同運輸署交代

收信果d
佢禮手掉撚左佢就得
洗撚理你
行政成本都無

阻小小？
返工時間阻半個鐘 你知唔知幾大影響
你真係唔識架喎

睇你之前po既野就知你係垃圾港豬，咩都淨係睇錢。可能你係同一陣線但係影響到你翻工就屌，有咩好屌姐？打風個陣你唔撚屌李嘉誠阻你翻工？

交代咪有人阻車門
對班高層有撚影響咩
就算你日日阻，同佔中一樣阻足3個月佢咪都係唔撚理
咪咩都入你數
升級行動，剩係和理非冇用

大埔好多廢老發爛渣

自制不合作運動

咪撚屌同路人
人地發表個人意見都屌

地鐵係反對政府所以發起不合作運動喎

唔用腦盲反

狗鐵助攻

07:48 九龍塘暢順，得記者

睇now，直播緊

工程車自炒

因為小咗好多乘客，做唔到草木皆兵

沙田站咩環境

排到ikea

阻門又點，平時delay都有原因架啦
咁唔洗寫report講點改善咩你估

係呀，對最高層無影響呀。
但你下下都講高層，其實我想講，除非你自己去打柒佢，否則你做任何野都唔會影響到佢架啦

乜你覺得尋日鄭群興出黎噏兩句，對佢會好大影響？

你又要人去鐵總搞就好，但鐵總點樣升級呢？

地鐵自己炒車又無人嘈

收到風大埔d廢老已經屌到仆街

何君妖依家都日日有人屌啦，比人咁樣理有著數？

排乜嘢排到ikea

港鐵工程巴打好野

Shuttle bus

今日真係無乜人

睇黎狗鐵自爆威力大

巴打都係大埔坐shuttle未出到去

而家要airdrop比人知係狗鐵自己跪低

多謝狗鐵，九龍塘無乜人上車

係呀! 我地要對準邪惡政權

同舊年十號風球差唔多，排到去新城市廣場落L2電梯
好日都顯城門河西岸太依賴鐵路

轉搭巴士 但好Q逼

現場巴打幫手起哄鬧港鐵啦
淨係識加價 ，又成日壞車

Agger

我無野講

全中

認真、阻狗鐵街坊輿論100%定性為「仔搞事」

嚴重懷疑所有不何作運動弟兄姊妹
去晒火炭 大埔 齊齊等shuttle

連個天都睇唔過眼

等都等餐死

佢一路話緊搞車門果啲人 冇話過係東鐵線自爆問題
中文攞u???

笑死

港鐵巴打好波

Haha

Push

有冇人鐘意行山？

比你估到，我重係食神黎既

港鐵裏應外合

收到風
無收攝棍，一郁車就自己撬左自己落軌

點解偏偏會係大學站？

岩岩做完野番轉頭 同頭先情況冇分別